到左維園, 人呢？

手足報到

關於冬天怕水炮車既解決方法

下站到

我怕遲到，兩日前係維園紮營等大家

斟定茶等你地

咁早，等埋我，5分鐘後到

凍撚死你呀因住，我轉個彎就到

12點到!

一點半到

現場開始多人

食埋個飯落嚟

行緊出嚟
From 大西北

咁早開定

響維園訓左成晚